\begin{song}[remember-chords]{title={Bor do bora}}

	\begin{kitica}
		B^Cor do bora, jelka z j^*G elk^{G7}o, \\
		kakor gora, kakor je^Cklo \\
		rod do roda, vsi v^{C7} druž^Fini \\
		smo v svobo^Cdni do^*G mov^*{G7} in^Ci. \nscs {} ^{C7} 
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Si^Fle močne, s^Cile sile čvrste, \\
		s^*G trnjene^{G7} so v n^Caše vr^{C7}ste, \\
		s^File močne, si^Cle sile čvrste, \\
		n^Gaše vr^{G7}ste s^Co! 
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Š^otor dom, narava m^* at^i, \\
		oče grom, gozdovi bra^ti, \\
		od sestra plani^n na mo^rje, \\
		širi, ši^* ri s^e obz^* orje^. \nscs {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Si^le močne, s^ile sile čvrste, \\
		s^*{} trnjene^ so v n^ aše vr^ste, \\
		s^ile močne, si^le sile čvrste, \\
		n^ aše vr^ste s^o! {} {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		G^las severa, juga p^* ese^m \\
		Tisočera v svet pone^se \\
		Taborno nam ge^slo pr^avo: \\
		Hej, tabo^*{} rniki^ v nar^*{} avo.^ \nscs {} ^ {} {} 
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Si^le močne, s^ile sile čvrste, \\
		s^*{} trnjene^ so v n^ aše vr^ste, \\
		s^ile močne, si^le sile čvrste, \\
		n^ aše vr^ste s^o! {} {}
	\end{refren}

\end{song}
